無朋友

分咗手都超過一年. 以前拍拖想做咩都有人陪. Ex陪唔到我就有其他朋友一齊出街. 依家嚴重覺得自己無朋友. 想傾計又唔知搵邊個 想睇戲睇concert又唔知搵邊個 wtsapp Sc全日一版睇哂 平時日日都返學返工. 依家完Sem覺得自己係零

善心打破零回覆

無朋友到無人理

真

生得靚都有兵出下街 我依啲就

其實依種感覺真係好孤單，好似無人想理自己咁
樓主你返工個度d同事唔算好fd架？

Me too
好多地方 好多戲都係因為冇人陪 miss 左

番pt炸 返工都幾句 未去到會約出街

樓主唔介意既可以交個朋友

我都係之前有啲戲想睇 無人陪又接受唔到自己一個去睇就算了

咁以前d朋友去哂邊呀

當然可以啦

中同好多都係外國. 就算係香港嘅通常都等埋外國讀書啲朋友番黎一次過約

冇pm 唔想留tg 好似好厹咁

圍爐做fd na我地

留啦

我同親啲朋友講話無朋友 想做啲咩都無人陪～佢地都屌我 其實有苦自己知

點解同d fd講會比人鬧咁慘？
咁係hk個班好少一齊再約出黎？

唔係真係屌 係講笑個種叫我算吧啦 因為我比人感覺好外向 識好多人

依啲先慘，個個以為自己好多fd，但其實不知幾寂寞
對人歡喜背人愁
咁其實都唔係完全無fd呀，你意思係想有d好close既fd嘛？

不如你留tg比我 剩係傾計

呢個有同感
外向唔等於有交到心既朋友

樓主有無一兩個FD係可以傾到下？拍拖嗰陣會唔會好難keep到D朋友

唔知點形容～似係一大班約唔係問題 但想為某樣嘢做嘅時候就無朋友 平時唔單獨約開 突然約又好怪咁

好難keep到 有得必有失